TVB咁撚乞人憎唔係無道理 入黎睇完認同就正評啦

呢個時候仲夠膽整個警隊專輯出黎
係咪咁仆街

屌你老母啦